消息人士透露：中國或有來自世界各國的公民囚犯，用來作談判籌碼

一年咁多人入去，就算未收押都可以捉

好多質子

中國最高人民法院法官自拍影片發不自殺聲明

前央視名嘴爆司法黑幕 最高法院卷宗「失竊」 法官拍片求自保

中国有法治
美帝加拿大說三道四

咁美國加拿大踢走晒班中國人睇下邊個玩唔起

中國有世界各地嘅人質
但係世界各地都有中國嘅人質

但係放心，中國唔會輸
因為中國政府從來唔擔心共產黨員以外的中國人人民安危

由撚得你死啦

八國聯軍

有齊八國人質在手